［Tank隊全滅］ 2018-2019 NBA 季後賽討論區 （56）

CJ

推邊個po